\chapter{Lieferumfang und Abnahmekriterien}
\section{Lieferumfang}

Zum Lieferumfang gehört eine Web-App, die mithilfe des Mercure-Protokolls das Chatten zwischen verschiedenen Nutzern ermöglichen soll, und das entsprechende Backend.
Dabei soll außerdem eine entsprechende Authenfizierung der Nutzer, sowie eine Lokalisationen dieser möglich sein. 
Des Weiteren muss der abgegebene Code und die API ausführlich und präzise dokumentiert sein, um eine etwaige Weiterentwicklung zu ermöglichen.



\section{Abnahmekriterien}

Als wichtigstes Abnahmekriterium lässt sich die Einhaltung des Lieferumfanges benennen. 
Dabei ist vor allem die Umsetzung der Muss-Ziele und die fehlerfreie Funktionalität der App besonders wichtig. 
Zusätzlich ist vorgesehen, so viele Kann-Ziele wie möglich umzusetzen, nachdem alle Muss-Ziele erreicht wurden. 
Zudem sollte es keine Abweichungen von der Qualitätsmatrix geben und die Sicherheit der Nutzer muss stets gewährleistet sein.


